醫管局取態證明咗做得政府工就無得置身事外

夠彊就罷工
不過睇死班前線唔敢

前線擺工會好嚴重
可能有D支持既會變反對
警察搵到醫管局埋堆 呢招高

咁就唔好再講咩做政府工無所謂
事實係HA比義士資料差佬
而家HA又攬差佬
做得醫護都要咁
其他濕鳩部門咪撚再扮清高

而家係醫護高層奶警犬屎忽

醫管局職員唔係公務員 冇福利

HA 政府工

私人公司高層一樣會咁

HA班高層咁仆街
都係因為我地有個仆街政府

問題既癥結係 香港無真普選！一日未有真普選，就繼續會有無限既送中大白象！